中信證券借香港示威炒深圳機場

深圳機場曾飆７％，券商指有望受益香港機場旅客流失

香港和你飛好地地

無衝突無暴力都封機場

跟住就中資券商出手炒深圳機場

淋病又大條道理講香港經濟畀示威者搞差

我屌你老母

一齊炒，炒到佢爆鑊再執平貨

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push